點先知人哋踩緊嗰間共享單車係偷？

樓下公園連續兩日有一肥一瘦對住啲共享單車鬼鬼祟祟
又亂撳密碼又用腳踩個鎖
不過尋日見佢哋唔成功就走咗
今日又見佢兩個
但今日就見佢哋又亂試密碼
轉頭就一人一架

有無得從單車外表睇得出係偷？
如果有，即係報警

單車公司係ofo

關你撚事又關我撚事？
佢地公司properties佢有責任佢地自己管理
反而佢塞住條街又用公帑要食環清佢啲垃圾都仲未話

有屁就放啦

成街垃圾單車

共享嘅定義就係唔收錢,擺喺道任你用.
所以你話偷係唔成立嘅

除左間公司本身嘅人之外仲有咩人會cares?

Ofo係你開？ 屌你老母 擺到周街都係單車 本身人都已經唔係幾夠位行

我係咪返左大陸論壇, 講到人地財物俾人偷係正常咁樣, 支那連登仔真係有支那人血統.

其實d 共享單車係政府引入, 而家引發阻街問題 就叫食環署過橋抽板清哂佢, 真係屈機.

其實d 共享單idea 係幾好, 以前去踩單車要沙田大圍食海鮮價, 而家起碼明碼實價. 同埋而家有時路程遠少少 但等搭車既時間都可能差唔多到, 隨手係街執架單車踩過去都幾方便. 所以係應該改善共享單車阻街問題, 而唔係一味屌柒d 單車阻街冇人理, 咁就又鼓勵人下做運動, 搭少d 車.

之前連登仔就話羨慕其他國家可以周街踩單車 遊覽城市 而家就係厭惡d 單車阻街😂

所以我一直強調 呢d係自助租車 唔係共享單車

共享二字唔識解返去讀返小學

會唔會係試下啲掣有冇壞？

畀你都揀部靚仔㗎喇,唔通又殘又舊拎嚟用咩